【突發】政府指銅鑼灣有暴動

政府今日係官方facebook post 公然#暴動
之前嘅post都冇
五大訴求，缺一不可